飛機起飛前個陣係咩氣味？

係咪汽油味嚟

火水

柴油

好香

飛機完有米青味我就知

出發未

航空煤油

淫水

空姐腳臭味

有人掟飯盒出窗所以有浸味

病毒味

正常 機入面空氣係由引擎差風入去 點火果下會傳左少少味入去

話說以前同屋企人去左個叫英德既地方

出咗

空難味

真係火水 樓主唔好用電話如果唔係會爆炸冚機鏟

Ester

平時坐黃頂車行開行埋唔係好覺有咩味 可能聞開唔覺有

野味

依條片有解釋

錯一半

我又分享下先
1.APU係唔會長開因為佢有壽命 長開會好快死
2.APU壞左唔會飛唔到可以由GPU車供電 一樣做到同樣效果
3.APU RUN完之後全程會轉成引擎供電 唔會RUN RUN下轉返APU
4.呢個世界係有"冇APU"既飛機
5.簡單開機流程RUN APU 供電比飛機電腦->獲得航路許可->關閉APU切換由引擎供給飛機所需能源